就係你班失民意撚搞到當年佔中失敗

塞機場冇錯，人夠多自然就會停航，根本冇需要停進攻機場

要停既係當面阻礙遊客既行動，但到底幾多人真係有做過都唔知，就吹到成個連登既p牌都係到屌，又冇片又冇圖就係到屌自己人

手足死咗成六個，超過五百人被捕，有人畀狗爆撚咗隻眼，你班人重同我講民意民意

同意唔可以只顧民意，但當唔可以完全唔理。學子華話齋，人冇公關食得屎㗎喇。要扮到弱者是更令人同情同支持
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

現實就係9成都和理非，勇武冇和理非就真係變社會少數比人瓦解，和理非冇勇武就on99遊行等政府noted with thanks